譚詠麟呢d先真係偶像

霧之戀
至尊計狀元才

奶共包二奶